啲港女淨係識食洋腸 (冇圖)

我都好想食欣宜

60路

大佬呀你唔好咁痴線好嗎
開咁多欣宜POST你係唔係有咩唔開心呀

鐘意一個人有錯

唔係有錯 不過你好癲啫

洋腸